[創業大計]香港咁盛行賣相,應該將呢種風潮殺出國際

去日,韓,馬,泰開經理人公司,哄D無知少女落嗒,一站式教佢地開Patreon賣港式咸相,而我地就只係收少少僱問費(3成夠做),
成本只係少少場地佈置,拍攝器材,再請個專業攝影師
特別係日本,反正拍AV都係得萬二蚊港紙一個月,如果純影相都有2-3萬一個月一定大把人做
成套野完全唔使自己發明,直接抄香港班電子雞個經營模式已經好夠做
你地諗下,做緊雞,拍緊AV或者陪緊老細個班日韓妹,是但一個都高汁過D港女,點解人地努力不懈都要賺得小過班港女?作為香港人應該教識呢班女致富之道,打破imperfect information
They deserve better